仲有無得救？

個女仔頭個一個月都仲秒回我，但最近開始又hea覆又blue tick，想搵下話題又搵唔到，問佢乜
都話無諗過

個女仔有冇主動搵你？

巴打 我都係咁
無架啦 我覺得應該係過左興趣期 佢對你開始無興趣

無呀

咁點算呀

我都想知